====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous le voyons , le développement harmonieux de notre patrimoine - celui d ' hier , celui de demain - est réellement " l ' affaire de tous " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

